香港市民應開始拒絕承認警察的執法權力

警察再無資格進行執法角色
香港市民要拒絕承認警察執法嘅權力
由香港人代替佢地執行所謂嘅警權

香港人應該令警察執唔到任何法
我地無須再遵從警察任何指令
check身份證 搜身 協助警察調查之類

甚至應該阻止警察執法
就算係捉人橫過馬路 隨地扔垃圾
嗰d人由我地香港市民自己嚟捉
我咁講亦唔係鼓勵香港人犯法
而係叫香港人自己取代警察執法

因為而家嘅警察永遠企住人民對立面
多次對香港市民不公平地執法
又與三合會合作對香港市民進行恐怖襲擊
其後又用催淚彈 橡膠子彈保護返班黑社會

以後如果比撐警人士打
香港市民應自行做相對應行動
無須想聯絡警察 因為佢地會放走班犯罪分子

麻包袋

Condom

推 建議以後見到黑警一係成班屌 一係偷偷扮講野 笑佢地 等佢地有心理壓力

凌晨出可能少人d
聽日再post多次

係過期催淚彈！

冇一個黑警係無辜 要令到班黑警知道自己犯眾憎 地位低賤 無地自容 喺街見到黑警一定要鬧佢哋 令到每一件都身心受創 疲累交加

每次喺街見到黑警我都會講： 走啦死黑警 PC乜乜乜乜 過街老鼠 冇人歡迎你呀 （ 小心港鐵附例 唔建議係港鐵範圍講粗口）